冷靜下先 係咪已經代表冇機

自己疑心太重衝口已出講分手，條女講太失望要冷靜下係咪已完

係

RAP

睇你係咪好靚仔或者佢係咪好靚女

等佢冷靜完搵返你

講咗分就分
唔係你一世畀佢食住

但係就係哄左佢，佢都話太失望要冷靜下
其實係咪只係唔想做得太絕

咁自己都有唔岩既

分手唔係求其講 有第一次就有第二次

經一事長一智, 下一個唔好咁啦

係自己冇深思熟慮

你已經分咗手啦 唔好再同佢有任何接觸 都唔洗煩依啲嘢

咁講係咪冇咩機會

係 可以搵定下一個

好後悔講左分手。。

垃圾

遲早會有機會補償 不過唔係宜家

你覺得有機會搵返我定下一個

你知道自己衰咩 會改就得啦
有前科話改冇改既另計

自己疑心重，希望有機會啦

改唔到既講乜都冇用

我會改

係

下一個

本身因咩事而發生疑心太重既事？
如果無機佢都毅然分手啦
冷靜下都唔代表一定分手既
反而你諗下你自己個過程點解會咁
坦然面對再同佢講返
反而可能機會仲大
諗係咪無機落去無乜意思
同你本身疑心重衝口而出一樣
都係負能量充斥讓自己做錯事

因為之前有偷約過其他男仔，之後我就疑心好重
後尾其實有幾次我都冤枉左佢
今次就因為疑心重左，無俾安全感我，我就衝口而出講分手，點知佢應承左
過左一陣我後悔，搵返佢解釋返，但佢好似覺得個問題一直都冇解決到
就算我許下承諾，佢最後都講太失望啦，佢想冷靜一下先

其實唔完全係樓主你責任架喎
又唔好全部將責任覺得係自己
咁係段關係中始終曾出現裂縫你先會無安全感
依個結果其實女友都有份造成
咁本身講左分手為咩又變左係冷靜下先？

係我講分手但後悔，之後本身係接受分手，但我哄佢變成冷靜下先

咁樓主你真係要諗清楚一齊返會點
本身段關係有裂縫
但對方似乎無心處理
仲要一次又一次踩住你既自尊
你可以諗下為咩你會衝口而出講分手
而現在分手再表示復合後
對佢黎講就更無責任在這段關係上付出

好mean，聽完你段說話
可以想像到就算復合返都未必係想像中咁美好
但內心又唔想放棄，好矛盾

未必既，冷靜下咪冷靜下

我相信只是講中你的心聲吧
講完你繼續一樣會活在矛盾中
事實係點我相信你心中有數
感情從來都在理智與感性之間吧
如果想改變既即使一齊返都唔可以好似之前咁相處
否則問題只會再次出現

咁如果一直都冇搵我係咪都唔好搵佢好

咁話佢知你衰咩 話會改
佢仲愛你既就會肯協調下
佢被動啲既你就話可唔可以比時間我證明比你睇
愛你既就肯繼續架啦

其實依家係煩緊點樣重拾返佢既信任
佢要冷靜下我冇理由去搵佢

佢話冷靜下你咪比啲時間佢，到你自己認為比夠時間佢冇搵你咁你咪搵佢

前者有講過，但佢話太失望，要冷靜諗下意思
我都唔知可以點透過咩方式證明

我唔知點拿捏個時間，驚太早搵又好似無聽佢講
驚太遲搵可能又放低到7788

唔係
等佢冷靜下
唔好搵佢半個月

如果佢搵你
咁就自然啲咁相處

佢唔搵你嘅話
你就搵啲合理理由約吓佢

咁咪忍到你真係好掛住佢個陣咪搵佢

你意思係你都係決定左要同返佢一齊？
點解佢對你會無左信任？

咁你係咪firm佢冇出軌先
可能你冇懷疑錯呢?

其實正常佢打完冷靜下，係咪通常都冇下文？

我會俾左段時間佢先

我唔捨得，係我講分手但依家冷靜又好似未死曬咁
佢話我管得佢太嚴，但因為佢有前科

其實真係唔知嫁，唔知係因為我管太嚴定佢有意想出軌

大家明唔明大家為咩會咁先？
佢又知唔知自己之前為咩會去搵第二個？

抵死 分手咁易講出口既咩

挑
自己衰在先
俾人懷疑都係抵撚死架喇臭閪

ching 其實你都問咗好多個
心底裏其實你都係想要粒定心丸

我只可以講一關係係兩個人
就算你改到100分都未必挽回到㗎
可能係個頂係1000分
又有可能你嗰100唔係佢要嗰100

三個忠告
做好自己
控制同接受情緒
諗吓佢需要乜

其實好亂，我都搞唔明點解佢當初係咩原因而搵另一個
佢話唔識拒絕人，意思係唔係佢主動出去搵男仔，而係d男仔搵佢冇拒絕

我知我依家講d咩都冇用

今次保到
都好快會走
因為佢知你有離心
佢都慢慢自然會有

我理性覺得佢唔錯得曬，因為中間段時間係為我改變左好多，但我好似都仲懷疑，令到佢覺得好似付出冇咩用之類

其實我知道佢需要d乜
只係在呢個階段我唔知自己要點做先令佢對我信任

當初佢都做到令我有信任，我相信我都得
除非唔愛啦。。

你都係唔明我講乜
加油啦

唔理你前因後果
整左條刺係度
俾你一齊返個女嘅都可以玩返你轉頭

佢做過啲咩先

但你仲係懷疑佢喎
你肯定已經改左?

兩日後再搵佢睇下點講先 , 有定心理準備 女人好小氣

樓上個巴打講得岩架個三個忠告
個d先係最重要既野
不過係知易行難
佢話佢唔識拒絕人
咁點解又識拒絕你呀
如果無比機會其他人既
咁為咩最後又會讓對方有機會？

可以下一個了

變心又要扮受害者 收皮啦 我指樓豬條女

當中有無好感成份
呢樣先最重要

Sorry

曾經同過ex出街

佢要冷靜，我唔知應唔應該搵佢

咁我覺得你有疑心都make sense既

其實係好岩，點解唔俾多d安全感我
或者要忍住呢段時期就冇事

一直以來我都對佢唔差，只希望有個簡單愛情
話是話，點加密嫁

屌你啦 咁似我個ex既
挽留完都係俾人帽 因為條臭雞都係自私 唔知做女朋友既底線喺邊
你之後只會俾佢食住 佢幾放任你都無聲出

我覺得你錯唔哂 始終有前因先會咁
人一冇安全感就會亂諗 然後愈諗愈偏
最後衝口而出

學巴打講做好自己先 見步行步
再搵佢一陣佢又覺得你迫佢

至少你明佢都ok ge

點樣加密，thx

icon行bar 碌到最右邊個鎖

咁係佢需要改
佢要比到信心你先得
講分手都冇錯
復合返都得 但係要佢做啲野比信心你

唔肯既就算數
咪理佢

樓豬冤枉人都入埋條女無心處理條數？

係你角度：佢無比安全感你，所以你好想搵方法等自己覺得佢仲愛你，你就想以分手嚟做一個證實。

係佢角度：自己男朋友成日都重疑心，就算佢有做無做啲咩你都係覺得唔足夠，佢某程度上都會覺得好心累。試問有邊個鐘意比人懷疑然後無啦啦被分手？分完又話後悔，好玩咩？

如果我係你 我會同自己講，當初選擇原諒繼續一齊嘅時候，就應該前事不再提。

其實件事你真係放唔低的話，又或者你覺得佢會再犯/一直有嘢瞞住你，咁你又何必再叫佢返嚟你身邊繼續比你懷疑呢？

溝通其實好緊要，問下佢你有啲咩不足，你又同佢講下你想佢做啲咩去彌補啦。有機會冷靜就冷靜諗清楚大家係咪對方想要嘅人。

最後一句忠告，如果想長久，切勿以分手作試探，大家都無好處。

做個男人
唔好因為分手邊緣
就不斷調整自己底線

無人覺得你唔知錯，而係你下次遇到同樣嘅挫折會唔會用同樣嘅方法去解決？我諗呢個先係佢想要嘅答案。

分咗幾耐？如果頭一兩日就真係比佢冷靜下，亦都比你自己冷靜下。我估你依家處於一個唔甘心嘅狀態本來期望佢會挽留，然後唔係太接受到佢竟然有意思想分手，所以你會好心急想佢返嚟你身邊。

依家最好比空間佢啦，比你逼到佢返嚟都無意思

咁唔理啦
未繼續你生活
佢追返你先算

下次咪都係會咁 邊有咁易改

信你自己唔好信佢
佢冷靜完肯一齊番你都係會繼續疑心重

疑心咁重有冇諗過扮第二條仔ig/fb approach佢
可能幫到你解脫

巴打因為咩事而講分手先？

都唔明點解你要做到咁cheap
好明顯佢唔give a shit 啦
你無安全感對女人係禁忌 一d吸引力都無 對自己又無信心 完全係low value 嘅男人 仲要信埋樓上d傻仔 我係女都走啦